是爐分享

一部combi steam oven
一部純oven
dream kitchen係白色
所以白色爐非佢莫屬了
滿意使用中
steam oven可以做埋SV
唔駛多舊野
想裝修嘅巴絲，我盡答
靚爐值得投資
用起上黎得心應手

有米師

已盡力
靠佢地回報我

想問你成個廚房用咗幾多錢

不要提了 sunk cost

應該要整廚房tour
一間屋最揼本就係廚房
你個焗爐仲要係係中間, 唔駛彎身落

好高級
巴打養唔養狗
我都想要個蒸焗爐

其實原先想最下面擺洗碗機0既
但最後都係決定兩隻爐
而家覺得有洗碗機都好0既
有時真係唔想手洗

其實我覺得亞洲冇外國咁啱用
我地食野蒸條魚都大把細骨
放洗碗機前可能要清吓啲野倒哂廚餘先得

城巴應該整返個蒸焗爐
anova新蒸焗爐好似幾promising

我果陣諗法係
最多咪手洗
但係有時焗完野真係好多野要洗
招呼完朋友又好多野要洗
都有少少灰

我香港屋企都有部咁既機
不過呢邊真係冇咁多位放
最重要係冇錢 1100Aud
如果將來有經濟能力 我都想整到個廚房好似你咁

點解我睇係5000幾HKD
澳洲貴D?

香港買anova應該平少少
我枝棒都係因為呢邊買太貴 先叫frd係香港帶過嚟
我計今日currency 要6100hkd

可能都係大陸做所以shipping會平D呱
不過蒸爐真係好偉大發明
基本上日日都會用
又唔駛睇火

我自己就好鐘意食蒸魚 清蒸野食
有蒸爐我一定會成日用到
我而家用最大個煲蒸野 條魚大少少都放唔到

我仲未用個爐黎蒸魚
唔識蒸魚
驚失敗

蒸過少少海鮮
主要覺得處理海鮮好麻煩

同場加映隻雪櫃
都係白色
hitachi

好大個雪櫃

己塞爆了

個雪櫃幾錢
我都想要中間個真空櫃
放菜好似存放好d
同埋巴打個雪櫃係咪有埋制冰架？
你呢個大過我果個好多

想食 睇到都覺得正

約13K
真空櫃放肉同海鮮可以KEEP好耐
菜就擺最底菜格
有自動製冰
夏天無憂用冰

13k
你果個係我既一倍價錢
你個雪櫃好似真係放到好多野

我上次睇到巴打杯果汁d冰我就知

Miele焗爐...
有錢
其實同其他brand有咩分別

而家疫情好多人都發現雪櫃唔夠大
你係果邊應該雪櫃都唔會細
佢地習慣買成個星期/成個月0既食送

盤啲鋼水

爐溫準好多
平均好多
其它由樓主答
無用過

巴打請工人?
可以瞓廚房

想問埋樓主呢部係4萬幾定7萬幾果部？

我諗爐溫準D平均D
同功能呱
例如有得人手控制噴蒸汽
同埋希望襯用D

你個製冰
我自己個雪櫃對我黎講好夠
始終我一個人住

以前住過一個4人homestay
佢屋企有兩個雪櫃 同一個雪櫃咁高既大freezer

Btw 巴打應該真係成日煮野食
有一部蒸焗再要加多部純焗

果陣諗過一係就一部60CM蒸焗加下面洗碗機
最後都係覺得有兩隻爐靈活D
可以同時進行
所以就咁

而家隻雪櫃都係我自己用
你黎緊可能需要一部dry ager

有排都未到果日
我冇巴打咁有錢
仲未有經濟能力負擔得到個咁既廚房

或者將來有自己屋 搵到錢我都可能會咁玩下

我見有youtuber買平雪櫃齋用黎DA

同場加映
整左個DRAWER收埋飯煲同水煲
連蒸汽排放裝置

養狗話聲我知
我食狗糧得嫁啦 識自己去廁所

靠你拍多D好片

同場加映
鋅盤一大個
因為冇左洗碗機, 一個大鋅盤更顯重要
可以成個 baking tray 擺落去洗
加埋唔同層板配件可以跟據用途改變configuration
大煲都可以輕鬆擺入去
如果裝修
強烈建議鋅盤有大買大!!
唔好買中間有分隔果D
會後悔

Rich

我個鋅盤好細
放唔落個焗盤
我自己好想要個咁既設計
洗野隔水好方便
你不如養我 我願意做你隻狗

搵多幾個人同我食 就可以買黎成日da
一個人食 買又好曬

你果邊都冇巴打
希望近D

都有

洗12KG南高梅

依d內置式好貴

好正

堅持要大鋅盤

都要個廚櫃夠尺數先得

廚櫃做左65cm深

之前住外國 屋企有3個sink 超方便洗野
香港得一個勁細

如果得一個就要盡大，不要有分隔

間屋邊有咁大！！！

巴打邊度返黎

由天堂回歸地獄鬼國腥港

天堂

巴打有冇留意過Fisher & Paykel雪櫃，都有白色

冇睇過呀
因為MIJ就決定左

日式鋅盤認真一流，設計好人性化
識用一定大單盤

F&P超大內籠，擺嘢好方便

是的
有ごみ受け
加個12蚊店0既網袋就輕鬆處理食物殘渣

當時都係向MIJ方向出發
其他都冇睇

好羨慕巴打有咁大個廚房

同場加映
櫃桶一隻
好亂不過裝到好多野

好大 整齊過我果個

有嘗試執不過唔知點執

再介紹返
spice rack一隻

收埋好似整齊D
但係D野已經擺到成枱都係

巴打幾時拍條tour

唔識拍/剪片
唔係youtuber

曾經裝修完0既夢想係收埋晒所有野入櫃
出面好乾淨整齊
點知而家都係擺晒出黎

你嗰地板同牆身

做咩

好靚

多謝欣賞

好奇問下， 個廚房你係搵代理做日本櫃？

係，日本廚櫃黎

唔怪得咁靚
個鋅盤好正，但想單買都唔得

佢地話冇得單買喎
曾經上d日本網想自己買，但係搵唔到

去12蚊店買d大大細細收納盒、A4文件tray，可將每樣嘢歸擺放，齊整好多

尋晚執左一執一隻櫃桶

有好多片講收納，睇下

睇左好多
幻想自己可以執得好齊

巴打你個鋅盤幾闊 有小朋友既話可以放入去沖涼都得

鋅盤
我以為浴缸嚟

追加分享
飯枱
一枚板(後悔應該買再長D)
通常係多人先開

好靚
我好想要張咁既木枱

兩條邊嘅texture好好J

超正呀

成日愛撫條邊
不過開枱果陣會用枱布
成張遮晒
平日就用張透明膠枱布冚住

係要好好愛錫佢嘅

仲未搽油

澳洲買張，澳洲應該好多木材

五金舖係咪有

廚房同你個飯廳個style好岩我心水
成個廚房大概整左幾錢

要專門搽木0既油/蠟
仲未去買

廚櫃20
made in japan

限你下星期前要買好

20K? 咁平?! 定20個
張枱都好好J

個
未計個石面同電器

無咩事我出返去做野先

你黎緊會裝修？
鍾意咩style?
我屋企少少工業風咁
廚房同電器就白色
唔想不銹鋼咁齋
同埋不銹鋼d污漬好覺眼

新樓未收 本身包廚櫃爐具 但係唔係好鍾意
上半淺灰光面 下半淺色木紋面
不過都應該唔會重做 太大工程
雪櫃又係內置式 我覺得好細
想換samsung有隻新既雙門 ...
買新樓既煩惱就係無得自己度個廚房點整
wtf
但係見你整得又靚又實用好鬼正
都想行工業風呀 所以見到你個客廳 加埋張枱omg
廚具電器都想白色為主 基本上同你差不多

我都係新樓推倒重來
係好浪費嘅
主要睇你接唔接受到原裝廚廁
內置雪櫃真係唔夠大
我為左之後使用順暢舒服
決定重做
發展商嘅電器擺上網賣晒
叫做冇咁浪費

內置雪櫃都有人收架?

好彩我果部係獨立雪櫃

oh

爸打係咪s字頭個間日本廚櫃？？
幾尺廚櫃？？

sunwave
幾尺我唔記得

睇落唔大
坐唔坐到8人?
不過原塊木唔小野

1.7米長

爐很美，我家卻很小

thx lan

意兄，想問你有冇食物抽真空機推介？想整返部 平平地唔好太貴， 或者講推介咩牌子都得。

我用緊anova
官網買
都係大陸送黎

好，研究下先
唔該晒

依部？買機有冇送埋袋？ 定係已經要另外買袋？

有送好似10個俾你試用
我一次過買埋額外0既袋

咁我都買依部再加袋先 唔該晒

佢有兩隻袋
一隻一個個
一隻一卷
一個個一般2吋厚扒完全冇問題
一卷可以自己CUT SIZE

尼個排放麻唔麻煩? 飯煲可以收入櫃真心正